（又嚟做問卷啦）大家快啲填東網問卷呀

Push

link

我唔協助問卷調查

link where

我無野講。

淨係喺東網app見到
大家如果揾到網頁版請share

Link阿

Link 呀

推

痴線，咁樣出題目既問卷，搵小學生出問卷

白粉報

痴線問卷
不如咁設問：你覺得1/7暴唔暴力
a）暴力
b)好暴力
c)十分之暴力
d)非常暴力

屌你老母東方

屌我想做問卷呀